你可以6秒鐘講出10句英文嗎？I can

I Can't

I go to work by airbus.

You have why play me

6秒唔得啦

how are you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?
I'm fine, thanks, and you?